港男真係衰過做狗

有時都係自己攞嚟
咁都忍得，屎都食得

真係垃圾
兜巴車7佢
然後拎佢手機開鎖
斷估佢唔會拎你生日做PW掛
佢反客為主 你而家就可反主為客啦

噉都可以blame the victim

遲啲去銀行搶錢都用返依個籍口先

報警啦直頭